好奇一問，近排3M的股價有冇暴升？

佢啲貨品賣到斷曬市

人地主要收入來源都唔係口罩

都18% wo, 梗有影響啦

買apt啦

買支那D殯儀股唔係直接D咩

咩股？
大陸吹風中石化賣大量pp整防護衣

APT 係囗罩股，已經升咗幾倍.

火化場gogogo

跌到仆街

就跌到52週低位 派息都加得好少

18？
你發雞盲

好似今年蝕緊錢

就咁燒，殯乜撚

醫療護理用品17% + 消費者護理 1%

佢產能冇暴升既話，冇額外既貨點賣比人

呢D股好難暴升

外國唔似支那炒概念

直接一大堆燒唔會有任何服務需要，一蚊都購唔到